\documentclass[french]{article}
\usepackage[%light, eurosym,
]{kpfonts-otf} % Charge tout : unicode et tout et tout
\usepackage[table]{xcolor}
\usepackage[a4paper, vmargin=2cm, hmargin=2.5cm]{geometry} %.5 pour twocolumn
\usepackage[indent]{parskip} % espace supp entre les paragraphes
\usepackage{siunitx}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{multicol}
\sisetup{locale = FR,detect-all}
\usepackage{icomma} % supprime l'espace auto après ',' en mode math
\usepackage{graphicx} % insertion d’image
\usepackage{array} % correctifs et amélioration tableau
\usepackage{tabularray}
\usepackage{pifont}
\usepackage{caption}
\usepackage{awesomebox}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[type={CC},modifier={by},version={4.0},]{doclicense} % après hyperref
% 
\usepackage{babel}
%
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage} % Pour la numérotation des pages
\pagestyle{fancy}
\renewcommand\headrulewidth{1pt} 
\renewcommand\footrulewidth{1pt}
\fancyhead[R]{ \textcolor{lightgray}{Édité le \today}}
\fancyfoot[C]{\thepage /\pageref*{LastPage}}
\fancyfoot[L]{ \textcolor{lightgray}{Wissam SABRA}}
\fancyfoot[R]{\raisebox{-9pt}{\doclicenseImage[imagewidth=1.9cm]}}
%
% ---------------------------------------------------------------------------
%
\begin{document}
\begin{center}
  {\sc\huge\ Regressi}
		
  \huge{\textbf{Notice simplifiée}}
  
  % \includegraphics[scale=.4]{images/regressi_icone}
\end{center}
%-------------------------------------------------------------
\section{Tracer un graphique }
\subsection{Ouvrir un fichier csv}
\begin{itemize}
  \item Cliquer sur \textbf{fichier} $\longrightarrow$ \textbf{ouvrir}.
  \item Sélectionner le fichier contenant les résultats. 
\end{itemize}
%
\subsection{Régler les paramètres du graphiques}
Dans l'onglet \textbf{graphique}, cliquer sur
\raisebox{-3pt}{\includegraphics[scale=.8]{images/coord1}} pour, si nécessaire:
\begin{itemize}
  \item Modifier la grandeur en abscisse et en ordonnées.
  \item Modifier l'aspect de la courbe et des points.
  \item Ajouter une courbe.
\end{itemize}
\begin{center}
  \includegraphics[scale=.5]{images/coord_fenetre}
\end{center}
%
\textbf{Notes:} Pour ajouter une ligne, cocher \emph{Ligne} puis sélectionner \emph{lissage}.
% \clearpage
\section{Ajouter une grandeur calculée}
\begin{itemize}
  \item Pour ajouter une grandeur dont les valeurs sont calculées à partir des valeurs
  expérimentales, cliquer sur
  \raisebox{-5pt}{\includegraphics[scale=.6]{images/ajouter_grandeur}}
  \item Sélectionner \textbf{grandeur calculée} et compléter les champs \emph{Symbole},
  \emph{Unité} et \emph{Expression}
  \begin{center}
    \includegraphics[scale=.6]{images/creation_grandeur}
		
    % \includegraphics[scale=.6]{images/grandeur_ajoutee}
  \end{center}
\end{itemize}
\notebox{
  \begin{itemize}
    \item On utilise souvent la fonction racine carré qui se note SQRT(...) (comme \og
    square root \fg).
    \item Les puissances se notent à l'aide du caractère \^{} (ex: $x^2$ s'écrit
    \texttt{x\^{}2})
  \end{itemize}
}
% \clearpage
\section{Tracer de la courbe de tendance}
\begin{itemize}
  \item Cliquer sur
  \raisebox{-2pt}{\includegraphics[width=6em,height=1em,keepaspectratio=true]{images/model1}}
  puis choisir \emph{modèles}.
  \item Choisir le modèle correspondant au nuage de point (affine, linéaire, polynôme...)
  \begin{center}
    \includegraphics[scale=.6]{images/model_autres}
  \end{center}
  % \clearpage
  \item Cliquer sur \emph{ajuster}
  \begin{center}
    \includegraphics[scale=.6]{images/model_result}
  \end{center}
  \item Noter l'expression du modèle.
\end{itemize}
%
%\columnbreak
\end{document}
